﻿Задание №1 - Подготовка рабочей среды:
    • Terraform: 

    • Bash: 

    • Markdown: 

    • Yaml: 

    • Jsonnet: 

Задание №2 - Описание жизненного цикла задачи (разработки нового функционала):
По полученным задачам от клиентов и результатам мониторинга текущей версии продукта разрабатывается новый код и новая версия (дополнения) продукта. Новый продукт проходит тестирование. Новый продукт показывается менеджерам для того чтобы оценить, а то ли хотел заказчик. Дальше продукт отдается заказчику, а также производится постоянный мониторинг работы продукта на предмет ошибок, простоев, сбоев и т.п. По полученным данным от мониторинга и обратной связи клиентов принимается решение о дальнейшим изменении продукта.
Жизненный цикл DevOps: • Разработка • Интеграция • Тестирование • Мониторинг • Обратная связь

